諗到方法分係咪鬼！請廣傳

我諗到一個好簡單既方法
係出示香港身份證/工作證
第一，黑社會唔見得光又驚俾人起底，佢地實唔敢。
第二，公安唔會有香港身份證。
第三，警察同黑社會都怕見光，委任證都唔敢show更加唔使講身份證。

呢個方法簡單又直接。
突然有人行行下提出轉地方又好，
特別多野問都好
佢唔敢SHOW 任何一樣就 唔該叫佢離開/你地即時散，唔好去岩先講既地方。
請交俾長髮後生既女仔去睇身份證。
因為男女入警都係要剪3MM頭，男分唔到黑警定黃絲。
但女一定分到。
同埋睇身份證認人，唔好剩係望樣，要望埋耳仔輪廓，
因為臉可以肥瘦唔同，耳仔唔會。
唔會花好多時間，三秒大家就可以幫手保護前線。

利申：家人是紀律部隊（非警察）

叫一個女仔睇就得。
因為要小心反間計。
只要肯定睇果個人唔係警察，
出示既人唔使擔心被抄牌。

推

就係教緊唔可以亂show自己身分證
你就叫人show身分證

推爆佢

p牌仔係on99
屌
屌
好撚嬲

好撚戇鳩

噤示威者點知叫佢出示身份證晚既人係味共碟mark名?

即係你覺得D狗識扮示威者 就唔會識你所講果個女仔?
你D狗好心就收皮啦 唔好用D咁低裝既手段

你都痴撚線 咁同自爆有咩分別，你點撚分查你嘅係人定鬼

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

黑警好陰濕

睇第一點已經笑到仆街

同樣P牌嘅我表示唔係所有P牌都係on9
只係近排入完學多咗好多有大學/大專嘅人用email註冊
所以多on9算正常

都岩，前線決定。
因為果次係街見到黑社會著兩件衫，面一件底一件
當住面換衫。
俾佢地捕到位置係重傷。

同巴打你道歉返
頭先真係好嬲所以先地圖炮